【LIVE 直播】 戴耀廷佔中李國章帶頭炒走送彈藥畀美國英國! 香港大學要改個小同門字! 戴耀廷歷

#國安法 #三點維權 #StayHome

【LIVE 直播】
戴耀廷佔中李國章帶頭炒走送彈藥畀美國英國!
香港大學要改個小同門字!
戴耀廷歷年學生校友其他大學生有嘢唔敢講!?
D100 三點維權 (快必、Calvin Wine)
20200729

D100 Radio
494K subscribers

【LIVE 直播】戴耀廷佔中李國章帶頭炒走送彈藥畀美國英國! 香港大學要改個小同門字! 戴耀廷歷年學生校友其他大學生有嘢唔敢講!? D100 三點維權 (快必、Calvin Wine)

D100 香港:
Facebook:

#國安法 #三點維權 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家